#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pydantic-translations 0.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: git@orsinium.dev\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-31 10:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-31 12:14+0200\n"
"Last-Translator: Gram <git@orsinium.dev>\n"
"Language-Team: Gram <git@orsinium.dev>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Generated-By: l10n 0.1.0\n"

#: pydantic_translations/_messages.py:18
msgid "byte type expected"
msgstr "期望字节类型"

#: pydantic_translations/_messages.py:19
msgid "str type expected"
msgstr "期望字符串类型"

#: pydantic_translations/_messages.py:20
msgid "value could not be parsed to a boolean"
msgstr "无法将值解析为布尔值"

#: pydantic_translations/_messages.py:23
msgid "could not parse value and unit from byte string"
msgstr "无法从字节字符串中解析值和单位"

#: pydantic_translations/_messages.py:90
msgid "extra fields not permitted"
msgstr "不允许额外字段"

#: pydantic_translations/_messages.py:24
msgid "invalid date format"
msgstr "无效的日期格式"

#: pydantic_translations/_messages.py:25
msgid "invalid datetime format"
msgstr "无效的日期时间格式"

#: pydantic_translations/_messages.py:26
msgid "invalid duration format"
msgstr "无效的持续时间格式"

#: pydantic_translations/_messages.py:27
msgid "Invalid JSON"
msgstr "无效的 JSON"

#: pydantic_translations/_messages.py:28
msgid "invalid time format"
msgstr "无效的时间格式"

#: pydantic_translations/_messages.py:29
msgid "value is not a valid email address"
msgstr "值不是有效的电子邮件地址"

#: pydantic_translations/_messages.py:30
msgid "value is not a valid IPv4 address"
msgstr "值不是有效的 IPv4 地址"

#: pydantic_translations/_messages.py:31
msgid "value is not a valid IPv4 interface"
msgstr "值不是有效的 IPv4 接口"

#: pydantic_translations/_messages.py:32
msgid "value is not a valid IPv4 network"
msgstr "值不是有效的 IPv4 网络"

#: pydantic_translations/_messages.py:33
msgid "value is not a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "值不是有效的 IPv4 或 IPv6 地址"

#: pydantic_translations/_messages.py:34
msgid "value is not a valid IPv4 or IPv6 interface"
msgstr "值不是有效的 IPv4 或 IPv6 接口"

#: pydantic_translations/_messages.py:35
msgid "value is not a valid IPv4 or IPv6 network"
msgstr "值不是有效的 IPv4 或 IPv6 网络"

#: pydantic_translations/_messages.py:36
msgid "value is not a valid IPv6 address"
msgstr "值不是有效的 IPv6 地址"

#: pydantic_translations/_messages.py:37
msgid "value is not a valid IPv6 interface"
msgstr "值不是有效的 IPv6 接口"

#: pydantic_translations/_messages.py:38
msgid "value is not a valid IPv6 network"
msgstr "值不是有效的 IPv6 网络"

#: pydantic_translations/_messages.py:50
#, python-brace-format
msgid "instance of {expected_arbitrary_type} expected"
msgstr "期望 {expected_arbitrary_type} 的实例"

#: pydantic_translations/_messages.py:51
msgid "value is not a valid boolean"
msgstr "值不是有效的布尔值"

#: pydantic_translations/_messages.py:52
#, python-brace-format
msgid "{value} is not callable"
msgstr "{value} 不是可调用的"

#: pydantic_translations/_messages.py:53
msgid "a class is expected"
msgstr "期望一个类"

#: pydantic_translations/_messages.py:54
#, python-brace-format
msgid "instance of {class_name}, tuple or dict expected"
msgstr "期望 {class_name} 的实例、元组或字典"

#: pydantic_translations/_messages.py:86
msgid "value is not a valid decimal"
msgstr "值不是有效的十进制数"

#: pydantic_translations/_messages.py:56
msgid "value is not a valid deque"
msgstr "值不是有效的双端队列"

#: pydantic_translations/_messages.py:57
msgid "value is not a valid dict"
msgstr "值不是有效的字典"

#: pydantic_translations/_messages.py:58
#, python-brace-format
msgid "{value} is not a valid Enum instance"
msgstr "{value} 不是有效的枚举实例"

#: pydantic_translations/_messages.py:59
#, python-brace-format
msgid "value is not a valid enumeration member; permitted: {permitted}"
msgstr "值不是有效的枚举成员；允许的值为：{permitted}"

#: pydantic_translations/_messages.py:60
msgid "value is not a valid float"
msgstr "值不是有效的浮点数"

#: pydantic_translations/_messages.py:61
msgid "value is not a valid frozenset"
msgstr "值不是有效的不可变集合"

#: pydantic_translations/_messages.py:62
msgid "value is not a valid hashable"
msgstr "值不是有效的可哈希对象"

#: pydantic_translations/_messages.py:63
#, python-brace-format
msgid "{value} is not a valid IntEnum instance"
msgstr "{value} 不是有效的 IntEnum 实例"

#: pydantic_translations/_messages.py:64
msgid "value is not a valid integer"
msgstr "值不是有效的整数"

#: pydantic_translations/_messages.py:65
msgid "value is not a valid iterable"
msgstr "值不是有效的可迭代对象"

#: pydantic_translations/_messages.py:66
msgid "JSON object must be str, bytes or bytearray"
msgstr "JSON 对象必须是字符串、字节或字节数组"

#: pydantic_translations/_messages.py:67
msgid "value is not a valid list"
msgstr "值不是有效的列表"

#: pydantic_translations/_messages.py:68
msgid "value is not none"
msgstr "值不是 None"

#: pydantic_translations/_messages.py:69
msgid "none is not an allowed value"
msgstr "None 不是一个允许的值"

#: pydantic_translations/_messages.py:70
msgid "value is not None"
msgstr "值不是 None"

#: pydantic_translations/_messages.py:71
msgid "value is not a valid path"
msgstr "值不是有效的路径"

#: pydantic_translations/_messages.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"ensure this value contains valid import path or valid callable: "
"{error_message}"
msgstr ""
"确保此值包含有效的导入路径或有效的可调用对象：{error_message}"

#: pydantic_translations/_messages.py:73
msgid "value is not a valid sequence"
msgstr "值不是有效的序列"

#: pydantic_translations/_messages.py:74
msgid "value is not a valid set"
msgstr "值不是有效的集合"

#: pydantic_translations/_messages.py:75
#, python-brace-format
msgid "subclass of {expected_class} expected"
msgstr "期望 {expected_class} 的子类"

#: pydantic_translations/_messages.py:76
msgid "value is not a valid tuple"
msgstr "值不是有效的元组"

#: pydantic_translations/_messages.py:77
msgid "value is not a valid uuid"
msgstr "值不是有效的 UUID"

#: pydantic_translations/_messages.py:78
#, python-brace-format
msgid "ensure this value has at most {limit_value} characters"
msgstr "确保此值最多有 {limit_value} 个字符"

#: pydantic_translations/_messages.py:79
#, python-brace-format
msgid "ensure this value has at least {limit_value} characters"
msgstr "确保此值至少有 {limit_value} 个字符"

#: pydantic_translations/_messages.py:80
#, python-brace-format
msgid "value is not a valid color: {reason}"
msgstr "值不是一个有效的颜色：{reason}"

#: pydantic_translations/_messages.py:81
#, python-brace-format
msgid "unexpected value; permitted: {permitted}"
msgstr "值不在允许范围内；允许的值为：{permitted}"

#: pydantic_translations/_messages.py:82
msgid "date is not in the future"
msgstr "日期不在未来"

#: pydantic_translations/_messages.py:83
msgid "date is not in the past"
msgstr "日期不在过去"

#: pydantic_translations/_messages.py:84
#, python-brace-format
msgid "ensure that there are no more than {max_digits} digits in total"
msgstr "确保总位数不超过 {max_digits}"

#: pydantic_translations/_messages.py:85
#, python-brace-format
msgid "ensure that there are no more than {decimal_places} decimal places"
msgstr "确保小数位数不超过 {decimal_places}"

#: pydantic_translations/_messages.py:87
#, python-brace-format
msgid ""
"ensure that there are no more than {whole_digits} digits before the decimal "
"point"
msgstr ""
"确保小数点前的数字不超过 {whole_digits}"

#: pydantic_translations/_messages.py:88
#, python-brace-format
msgid ""
"No match for discriminator {discriminator_key!r} and value "
"{discriminator_value!r} (allowed values: {allowed_values})"
msgstr ""
"无法匹配区分键 {discriminator_key!r} 和值 {discriminator_value!r}（允许的值：{allowed_values}）"

#: pydantic_translations/_messages.py:89
#, python-brace-format
msgid "Discriminator {discriminator_key!r} is missing in value"
msgstr "值中缺少区分键 {discriminator_key!r}"

#: pydantic_translations/_messages.py:111
#, python-brace-format
msgid "ensure this value has at most {limit_value} items"
msgstr "确保此值的元素数量不超过 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:112
#, python-brace-format
msgid "ensure this value has at least {limit_value} items"
msgstr "确保此值的元素数量不少于 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:93
#, python-brace-format
msgid "could not interpret byte unit: {unit}"
msgstr "无法解析字节单位：{unit}"

#: pydantic_translations/_messages.py:96
msgid "the list has duplicated items"
msgstr "列表中有重复项"

#: pydantic_translations/_messages.py:97
msgid "field required"
msgstr "字段为必填项"

#: pydantic_translations/_messages.py:98
msgid "ensure this value is a finite number"
msgstr "确保此值是一个有限数字"

#: pydantic_translations/_messages.py:99
#, python-brace-format
msgid "ensure this value is greater than or equal to {limit_value}"
msgstr "确保此值大于或等于 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:100
#, python-brace-format
msgid "ensure this value is greater than {limit_value}"
msgstr "确保此值大于 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:101
#, python-brace-format
msgid "ensure this value is less than or equal to {limit_value}"
msgstr "确保此值小于或等于 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:102
#, python-brace-format
msgid "ensure this value is less than {limit_value}"
msgstr "确保此值小于 {limit_value}"

#: pydantic_translations/_messages.py:103
#, python-brace-format
msgid "ensure this value is a multiple of {multiple_of}"
msgstr "确保此值是 {multiple_of} 的倍数"

#: pydantic_translations/_messages.py:104
#, python-brace-format
msgid "path \"{path}\" does not point to a directory"
msgstr "路径 \"{path}\" 不指向一个目录"

#: pydantic_translations/_messages.py:105
#, python-brace-format
msgid "path \"{path}\" does not point to a file"
msgstr "路径 \"{path}\" 不指向一个文件"

#: pydantic_translations/_messages.py:106
#, python-brace-format
msgid "file or directory at path \"{path}\" does not exist"
msgstr "路径 \"{path}\" 下的文件或目录不存在"

#: pydantic_translations/_messages.py:107
msgid "card number is not all digits"
msgstr "卡号不是全数字"

#: pydantic_translations/_messages.py:108
#, python-brace-format
msgid "Length for a {brand} card must be {required_length}"
msgstr "{brand} 卡的长度必须为 {required_length}"

#: pydantic_translations/_messages.py:109
msgid "card number is not luhn valid"
msgstr "卡号未通过 Luhn 校验"

#: pydantic_translations/_messages.py:110
msgid "Invalid regular expression"
msgstr "无效的正则表达式"

#: pydantic_translations/_messages.py:113
#, python-brace-format
msgid "string does not match regex \"{pattern}\""
msgstr "字符串不符合正则表达式 \"{pattern}\""

#: pydantic_translations/_messages.py:114
#, python-brace-format
msgid "wrong tuple length {actual_length}, expected {expected_length}"
msgstr "元组长度错误，实际长度为 {actual_length}，期望长度为 {expected_length}"

#: pydantic_translations/_messages.py:115
#, python-brace-format
msgid "URL invalid, extra characters found after valid URL: {extra!r}"
msgstr "URL 无效，有效 URL 后发现多余字符：{extra!r}"

#: pydantic_translations/_messages.py:116
msgid "URL host invalid"
msgstr "URL 主机无效"

#: pydantic_translations/_messages.py:116
msgid "URL host invalid, top level domain required"
msgstr "URL 主机无效，必须包含顶级域名"

#: pydantic_translations/_messages.py:117
msgid "URL port invalid, port cannot exceed 65535"
msgstr "URL 端口无效，端口号不能超过 65535"

#: pydantic_translations/_messages.py:118
msgid "invalid or missing URL scheme"
msgstr "URL 协议无效或缺失"

#: pydantic_translations/_messages.py:118
msgid "URL scheme not permitted"
msgstr "URL 协议不被允许"

#: pydantic_translations/_messages.py:119
msgid "userinfo required in URL but missing"
msgstr "URL 中需要用户信息，但未提供"

#: pydantic_translations/_messages.py:120
#, python-brace-format
msgid "uuid version {required_version} expected"
msgstr "期望 UUID 版本为 {required_version}"